連登可否出Ad Free IAP?

成日都唔小心禁到廣告神級煩
明白連仔都要有收入先得
但係如果可以比一個option去買斷我未來睇廣告既收入，我其實好樂意，連仔可以考慮下嗎？

買LIHKG+

adblock 咪得

樓主買左未 我好耐無見過廣告

Adblock, uBlock 啦

P牌買唔到